以前細細個你想快d 大個仔，但當你大個咗先發現

哎